無謂談自己

只有自卑 屬於我
做不起討好角色 期望誰發現愛惜
六十歲也只得我自己 得到甚麼
相信戀愛 不信可以被愛
差了甚麼 習慣了孤單去過 不必伸手救我

好中 21歲人 未拍過拖 覺得自己好差 做咩都做唔好 好憎自己 無女仔無鍾意自己
六十歲也只得我自己 習慣了孤單去過

毒撚

毒撚真係好on9